[
  {
    "id": 1,
    "question": "ช้างตกน้ำจะเป็นยังไง",
    "answer": ["เปียก","ช้างเปียก","ช้างจะเปียก","เลอะ","ช้างเลอะ","ช้างเละเทะ"],
    "hint" :  " มันก็ไม่แห้งนะ"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "ปีอะไรมีหลายสี",
    "answer": ["ปีโป้","Pipo","pipo"],
    "hint" :  "พอดีมันกินได้ เยลลี่ หวานๆอร่อยด้วย! "
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "หมาอะไรปีนต้นไม้ได้",
    "answer": ["หมาพยายาม","หมาอดทน","หมาสู้","หมาถึก","หมามีปีก","หมาติดปีก","หมาเป็นนก"],
    "hint": "ไม่อดทน ไม่ลองดูเลยอ่า"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "อะไรเอ่ย นั่งก็ห้อย ยืนก็ห้อย ร้อยทั้งร้อยเป็นของผู้ชาย",
    "answer": ["เนคไท","necktie","neckties","Necktie","Neckties","NECKTIE","NECKTIES","เนกไท","เนกไท้","เนคไท้"],
    "hint" : "ผูกอยู่ที่คอ ใส่แล้วหล่อ เท่"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "ผลไม้อะไรเรียนเก่ง",
    "answer": ["ผลไม้เกรดA","ผลไม้เกรด A","ผลไม้เกรดa","ผลไม้เกรด a","ผลไม้เกรดเอ","ผลไม้เกรด เอ","ผลไม้เรียนเก่ง","ผลไม้เก่ง","ผลไม้ฉลาด"],
    "hint" :  "อะไรมากกว่าเกรด B"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "ปลาอะไรเอ่ย ขี้เกียจ",
    "answer": ["ปลาวาฬ","วาฬ","Whale","whale","วาฬตัวใหญ่","ปลาวาฬตัวใหญ่","Whales","whales","ปลาวาร","ปลาวาน","ปลาวาล"],
    "hint" :  " ตัวใหญ่ ๆ พ่นน้ำได้"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "น้ำอะไรเอ่ย ยืนได้",
    "answer": ["namtieon","น้ำตื้น","นำตืน"],
    "hint" :  "น้ำไม่ลึกอะ"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "เนื้ออะไรกินแล้วปลอดภัยที่สุด? ",
    "answer": ["หอย","ไม่รู้"],
    "hint" :  " อยู่ในน้ำ มีเปลือก"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "ทะเลอะไรไม่มีน้ำ",
    "answer": ["ทะเลทราย","ทราย","ทะเลซาย","mtg]mikp"],
    "hint" :  "ท่องอักษรกลาง ภาษาไทย"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "เลขอะไรมาก่อน 123",
    "answer": ["122","so7j'lv'llv'","หนึงสองสอง"],
    "hint" :  "ไม่ใช่ 0"
  }
]